Cyberpunk vs tlou 2

邊個伏啲？

年度最佳色情視覺 Abby

拎咗TGA最佳演出

我唔覺得Cyberpunk伏,只係期望太高。而the last of us 2 真係垃圾，狗都唔屌。

應該cyberpunk vs far cry 5 new drawn

TLOU2伏在於劇情同敘事，中途迫玩家用最憎嘅角色令人太難受，gameplay就算點好都救唔返。cyberpunk而家主要問題在於bug同優化問題，出多幾個patch情況就會好返好多；劇情方面頂多話主線唔夠長，但主支線做曬就絕對夠玩，暫時冇咩人話故仔有伏。長遠睇cyberpunk點都唔會衰過TLOU2

2077衰bugs,可以fix
喬爾夫球呢d垃圾可以直送堆田區，救唔返